好難接受自己只係一個平凡人 ........

小學果陣覺得自己好醒目，
理應入band 1中學，點知得band 2 收 ....

中學覺得自己校內成績唔高，
只因我選擇性懶惰，自知 IQ 非常之高
果陣高中參觀完 CU 都覺得要搭大巴好麻煩，
分析完覺得 HKU 我多 d
點知最後 no offer ，冇大學收，要重考 ....

出到黎做野，覺得工字冇出頭
心諗，以我嘅知慧，係股市賺一筆大錢唔難
起初我炒細價股，牛熊證，輸到仆街
檢討過錯之後，重新出發，
轉炒 call put，期指
點知又輸到仆街
發覺原來真係冇路捉 .......

接受唔到我只係一個平凡人 ....

我細個睇 d 卡通片果陣，
總是幻想自己就係主角 ....

或者 ...
現實中我只係配角 ?

On9無藥醫

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

Idiot

咁有自信做乜撚啫你 現實啲啦傻閪

Ideal self 同real self唔match 姐
冇嘢嘅
好多人都係咁
慢慢調整心態就ok

一出世見自己屋企無錢
做唔到batman
就知自己只係平凡人

係宇宙上面望返落嚟 你塵都不如
再係人類既歷史洪流到睇 你只不過係一點水滴
人本身就好平凡啦

排jupas如果正常20幾分都會入到3大
如果你得10幾分都全部揀3大搞到no offer就只能話你on撚9

自以為是 完

no 你只係路人甲

認清自己能力先可以進步
樓主一開始就搞錯曬

首先，我智力起碼同愛因斯坦差唔多
佢果D 相對論，我聽左幾句，已經明晒佢UP乜
我中三果陣都有讀過物理，都有拎過九十幾分
不過果陣為左第時要搵錢多過李嘉誠，
所以中四揀左商科讀，好可惜冇繼續讀物理
如果我一直讀上去，依家應該做到物理學界既權威，研發緊核彈，原子彈
幫美國軍方做緊重要既軍事顧問都唔奇

但我讀到中六就冇再讀上去大學
點解？
讀左三年經濟同BAFS 之後，我深感到搵錢真係好無聊
根本就係一場數字遊戲，而且了解到追求金錢既本質係邪惡的
因為金錢, 資源既爭奪係零和的
我擁有得越多，代表其他人就擁有得越少
我只要賺得越多錢，就等於暗暗地係窮人既荷包中搶錢一樣
仲要窮人們係唔會覺
而有錢既我，仲可以捐下錢，形象上幫返D窮人，攞埋光環

雖然我知道，只要我一出手，努力讀上去商學院，再入大公司做野
慢慢一步一步咁爬上去
要超越李嘉誠既成就，
其實唔難

可惜，對於金錢既追求
我表示嗤之以鼻

所以之後我中六畢業後就全職去左m記做野
點解？
因為我想以最前線既視角，去觀察呢個世界，
了解呢個社會既底層究竟發生緊咩事

細個以為自己永恆不死 想做冒險家 到大個左先知自己只係社會既低下層

你首先要用客觀數據分析自身能力，再訂立可行目標，最後付出努力

你自以為咗咁多年，你有腳踏實地咁努力嗎？

太睇得起自己了.
你同我都只係NPC,
唔係配角.

自認為IQ高嗰啲通常都on9仔黎

世界好唔公平，你窮限制你嘅能力自由，不過大部份香港人人生都係困苦，想要改變就要靠自由努力同運氣

大家巴打可以教我點接受現實 ....

NPC only

戇鳩係最好運的

你配角都唔係你只係一個輸家
去自殺啦
記住搵個冇乜人嘅地方先跳唔好砸親人

已報警

恭喜你開始清醒，只有你自己反省先可以接受現實，不過接受現實唔代表做廢人，如果接受現實再奮鬥，成功嘅機會會提高

多謝巴打勉勵

你係連登出現已經證明你唔係平凡人

你有諗呢啲志向已經好過好多人，有時可能差在啲際遇你就一鋪發達，好過啲人咩都唔諗，又咩都唔試下
利申平凡人

搵下自己係邊方面係有興趣，係果方面入手，增值自己，令到自己變得唔平凡啦

利申：努力緊

之前又話炒美股好好成績
似假膠po

彪哥終於接受現實

#1
火水
•
2 個月前
講返啲背景先：
Year1 仔
冇 ocamp 唔係八大冇hall
入咗一科12個人有11個係女仔

讀咗6年和尚男校

有冇人可以教下我點樣令到氣氛唔尷尬

救下我

你呢D唔係叫平凡 係叫自大

你係主角，不過套戲名叫茄哩啡的一生

同我相反 我接受左自己係一個廢柴

fg返工之後睇到大把有家底/好有能力嘅人，所以已經接受咗自己係平凡到唔平凡嘅人

唔係平凡 係below average

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

去做個IQ TEST就得啦，不過我驚你接受唔到個結果

咁你而家做緊嘢定讀書？

你配角都唔撚係

以你嘅知慧

係咁上下㗎喇

That what i am talking about

當差啦
你就好特別

平凡人唔等於On9仔，咪屈平凡人

史萊姆咋

你講啲嘢全部都無reference嘅
你小學咩成績
CE/AL/DSE咩成績
講嚟聽吓先啦

Band1 又點好易咋喎

白痴仔

美股好成績係正股
但周街都係股神，
我既成績根本好平庸，純粹時勢造英雄 ....

我炒工具果d 輸到仆街冇吹水 ...

same, 細個果陣會ff大左可以做到好多野，可以令世界變得更美好。
已經變左追求有層樓有個家有份喜歡既工作唔洗再為金錢煩惱就已經滿足

你唔係廢柴! 你起碼有我呢個fans

自大係一種罪

你係你套戲嘅主角呀，不過套戲名叫《咖哩啡的一生》咋嘛

借錢買option 變李嘉誠

黃忠都70先出名
你都可以係主角

如果真係高咁又點？

中二病post

自視過高

平凡人又點會有你咁戇鳩

自知 IQ 非常之高

身邊好多叻嘅人都覺得自己好平凡 。 就係因為咁先可以謙虛學習。

你唔係配角，只係悲劇嘅主角而已

唔好咁水佢啦
分析自己 定plan一步步進步 知道自己能力去到邊 好過幾多人 個人差d咩 要向咩發展 仲有咩需要學
同以為自己好撚醒好撚勁 勁過全世界 係兩樣野黎
佢宜家係後者

所有不凡嘅人曾幾何時都係平凡人
搵到自己嘅方向就可以㗎啦

唔知點解笑左

因為自己都同你一樣想法，成日覺得自己係勁過其他人

但現實係，我的確最後AL成績卓越，入到U，工作上有成就，生意都做得不錯

係，名人能力智商未必好高，但佢哋會犧牲好多野去達成偉業

只因我選擇性懶惰，自知 IQ 非常之高

你上黎係想話俾大家知你IQ估錯值？

配角有乜問題？知唔知配角密食當三番都搵唔少， 主角都要搵配角黎襯托啦。

你唔係賭馬好勁既咩

心諗，以我嘅智慧，係股市賺一筆大錢唔難

智慧都唔識寫IQ高極有限

彪

我覺得自己是零

傻閪 由你覺得自己好撚醒果一下已經知你係傻閪黎
接受現實儲下錢用低風險投資過下生活好過

玩動物輸撚死你然後班金融撚就真係發達啦。

知自己廢咪向上爬囉
除非你連呢個心同自信都冇埋

出少啲廢po 啦

留名支持潮文創作

點解平凡人唔可以係on9，仲有大把人都試過高估自己D能力，喱D事好平常

越蠢既人就覺得自己越醒
真既叻人係永遠覺得自己唔夠叻，重可以再進步d

你係撚平凡人咩
廢人呀
平凡人邊有你咁廢

小弟又何嘗唔係一個平凡人

其實iq高既人 就算懶都讀到書
中學有個女仔返到屋企從來唔溫書 上堂訓覺吹水
但只要老師一叫佢答問題 佢一秒都唔洗就答到
你見到高分既同學好勤力 然後安慰自己只係懶 係自欺欺人....
聰明既人溫書都用少好多時間啦

人蠢通常會自信啲，因為唔夠智商理解到自己技不如人
就好似啲藍屍廢老咁

小學到而家衰左咁多次都未認清現實?
就算幾醒既人都會花好多精力落一樣野先成功
你個case係又懶又蠢又視野狹窄睇唔清事實 但又想走精面成功
你應該最適合撈偏 有自信但冇內涵
只要身邊接觸既人比你蠢 你就會好成功

硬係覺得喺邊度睇過篇嘢

讀band 1, 輕鬆入半神科(邊打機邊溫dse), 玩咩都上手快人成倍 (滑雪，打拳，溝女，健身), 返工個個都讚我做嘢快，個個推到我上神枱咁之後抄股輸到仆街

要知道搵快錢唔喺咁易，由其抄股情緒控制好重要，自以為是會輸得仲快，一步步上啦但將自己自尊心禁低，做少好過做多慢慢學

慢慢諗返之前嘅所謂成就，其實一定唔喺自己iq高，iq高就自研咗條formula去抄股/program去寫app，而係好奇心重同專注力高，所以做嘢學嘢快人咁多

得啦，叻啦，樓主搵錢多過你啦傻仔！

你唔止係平凡人啦
直頭係失敗者

抄同炒都未分到
就知你真係應該讀多d書先

原來係白咭佬嚟

有潮文潛質

好mean

青山幫到你

小學已經開始追求band1 band2
有無咁明白事理

講緊al啦
以前得好少科低分入到3大

有時覺得所有野都係整定，條命生成，知道自己唔係大富大貴嘅命就不如腳踏實地做人算啦

不平凡嘅人
都喺先天基因 / 家底
後天 機遇
無得強求 何必迫自己

正確態度

師兄，你呢啲好似叫懶醒喎

有理想嘅人本應就係有自己一套想法

可能佢講緊抄人地個number去炒股

Eg 牛熊騰訊之類

你估你真係被選中嘅細路咩，做人踏實d啦

潮文feel 笑咗

起初我炒細價股，牛熊證，輸到仆街
檢討過錯之後，重新出發，
轉炒 call put，期指
點知又輸到仆街

牛熊證輸完仲玩call put，代表你唔識從錯誤中反省，側面證明你IQ應該比較低

佢地唔識欣賞你既優點, 甚至妒忌既才華, 堅持下去, 總會揾到有欣賞你既人, 支持你繼續發夢

眼高手低係好多人都有既問題

得罪講句，只要我一出手，根本冇人係我對手

配合角咪做配角既野

你自己配角都做唔好

訓醒未？d客排緊隊啊

唔怪得咁有潮文feel啦

落返credit先 係樓主舊po黎

同你情況差唔多
但彪哥唔係有讀大學咩

早d 了結自己咪當為地球慳返d 資源

叻仔 世界需要多d 你咁出色既人

我成日覺得人哋on9
冇直接認自己iq高 咁點計

證明佢生存態度有問題囉

你係叻嘅去到邊都會叻啦比你入到band 1可能有太懶又比人踢出校呢

之後先讀返上去
仲要係雞 u ....

牙標又撚我地

只要是石頭，到哪裏都不會發光的。

因為你缺乏 "知慧"
連智慧都打錯，證明你個人最基本缺乏知識同小心

以我所知佢應該都有七十幾八十分 應該都係人中之龍嚟

讀過大學都應該知，比你聰明唧人大把，比你聰明同勤力唧人數不清

更難接受嘅事實係——樓主連平凡人都不如

手快打錯字都要串下 唔好咁啦巴打
不過書唔會嫌讀得多，而排都睇咗幾本好書

巴打有無咩書推薦

好多group好好人比晒number, follow就贏大撚把錢啦

好過我啦, 都未讀完

輸左幾多？

如果你以為樓主係考dse 就只能話你on撚9

有咩好書介紹？

小時候, 很天真. 首先, 不知道自己出身基層, 將來出人頭等的機會何等的小.
而且會覺得, 可能是因為漫畫或小說的影響, 自己是有能力有才華, 又或者能夠靠自己雙手改變自己命運, 自視就算不是孔明, 周瑜的水平, 應該都有徐庶或荀彧的能力. 將來是可以改變

人大左, 明白自己只是衝鋒送死的無名小卒
小時候天真, 自視高, 覺得自己是有能力或才華, 可以改變自己人生, 但人大了, 明白自己固然不是孔明, 周瑜之流, 或者連馬忠, 夏候恩之類也不如, 如果回到3國時代, 只會是衝鋒送死的無名小卒, 連名字也沒有
大家覺得我悲觀嗎? 現實是在香港, 打份濕9工, 做社會的底層, 比人剝削和欺壓, 換成3國時代, 只不過是衝鋒送死的無名小卒

現實很殘酷, 努力去改變將來嗎? 難道大家覺得香港還不夠努力勤力嗎? 報紙不時有報道香港人工時排名世界前列. 如果大家都勤力和努力, 相同條件會怎樣? 而且最重要是社會規則和法則, 是在某些人手中. 只要他們控制了, 你再努力, 效果不大. 利益當然只給比局內人, 餅碎也不留給你

隨著年紀愈來愈大, 中年了. 人生很絕望, 也不知如何是好, 實在沒有辦法, 己經盡力了
80後己經經歷了3次經濟衰退了, 現在又開始面對經濟萎縮和裁員潮
好景2, 3年, 又衰退又裁員, 生存空間愈來愈小, 年紀也愈來愈大, 可以怎樣呢

Playboi

你係主角 不過戲名係茄喱啡的一生

大概廿幾萬

教疏人自殺係犯法

能力高低 同其他人比一比就知，就算ff到自己識飛都冇用。好似你打機覺得自己好撚勁，打完ranking就知自己咩料

我有啲明白樓主個心態，細個個時都覺得自己係主角，覺得自己好醒目，但去到中學個時開始知自己咩料，樓主最衰無自我反衰同檢討，慢慢大過會發現其實根本自己係普通人一個

社會潛規則黎講，讀書學緊既野，係社會人做唔到，所以寫落書度，寄望下一代可以做到。後生仔大部分學過既野，現實社會係唔會有。

所以我地每個人都只係拎住枝火柴行緊入黑暗洞穴

而樓豬就以為自己拎撚住成個太陽行入去

band1咁易都入唔到仲話入hku

你只係個未拎白卡既白卡佬

廿幾萬好少姐，最緊要學到野

你嘅悲劇係由人地睇就係喜劇，換個角度你就係主角啦
努力做好依個角色，加油

以樓主既知慧
真係得個知字

唔好咁多FF

你係主角啊
不過戲名係茄喱啡的一生

唔好咁講啦！佢都係交緊學費啫！會不斷成長，肯嘗試總比廢老優勝，樓主加油💪

No comment ##

中二病？

Thinking fast and slow (有排睇)
Grit
Rework
Subtle art of not giving af
Getting to yes

其實真既廢人唔喺智商低之類，反而正正就喺樓主咁，不自知，又唔努力，喺到怨呢樣怨個樣，派唔到bank1 就當你唔好彩，連住咁多件事就即喺你廢

中二病黎 醫好好簡單
拎把刀將自己蛋蛋割落黎
就會自然不藥而癒
記得用火”咸”吓把刀先喎

搵霞姨

睇下有冇工開住先

喺度插大佬彪都改變唔到大家係垃圾嘅命運
彪哥起碼仲覺得自己醒 雖然係因為無讀三大所以冇比人打沉自尊心
但只有信自己成功嘅人先會成功
加油

仆街冇睇到user name

比你聰明嘅人都比你努力十倍

你憑咩喺度扮勁扮醒

依個情況又唔同喎,因為有可能:
1)佢地真係on9
2)你自以為好醒

如果係(1)咁就無問題

繼續努力

三國大把平民出身啦

張飛屠夫 孔明農居南陽

講到尾都係有無實力姐

咁實力唔夠做小卒有咩問題

你玩三國遊戲都係睇數值啦

笑死 由LOL就睇到幾多人有中二病

輸都怪隊友 自己一定鑽石 (係咪仲咁叫)

有無家底先
無既
你係平民都不如

中二病真係冇藥醫

以為有路捉 真係笑左
真心講 當你由心而發 覺得自己真係唔係咁叻嘅時候
其實實際上你係進步左先會咁諗
唔知你明唔明我講咩
一山還有一山高 求自己不斷進步會比較實際
共勉之

唔會啦

下 你唔係平凡喎 你直頭係廢柴

又係呢幅圖

人陣樓主 原來係富二代 撚晒全世界

你都得架

高又係打份濕九工

就算你真係有你講到咁聰明， 聰明人都可以好平凡，一個人成就如何同佢嘅智商唔係成正比，聰明同白痴一線之間，你呢啲咪聰明反被聰明誤囉，我睇完淨係覺得你仲戇鳩過啲戇鳩

batman好撚平凡
冇superpower，只得rich

呢段嘢真係寫得好好
就係比樓主呢啲人睇
點醒佢地

你係主角 但係你套野叫平凡人

好撚有錢已經算係super power

謙虛係你嘅最大成就

輸牛熊同輸call put有乜本質分別 都係賭.
輸一次唔識死 轉個花式再死一次就真係on9

假膠？

好撚好笑呀

配角你都唔係 npc咋屌你

Restart

咩都唔試都冇問題嘅，如果佢安於現狀嘅話。最on9係成日話懷才不遇同想發達又咩都唔做果啲

做乜日鳩日都有人教唆自殺

下世唔好做香港人
平凡人好難生存香港

其實平凡又好 廢柴又好
重點係開唔開心

比你做到好叻 生活好唔開心
咁又有乜意義

當然我唔會講果堆乜野窮一樣好開心 呢堆on9野

所以應該反問你自己 開心嗎
現在生活過得開心嗎
香港好多人好唔開心 而且包括好多有錢人

中二病max

可能係NPC

選擇性懶惰，自知 IQ 非常之高
中學見唔少呢d，而加做緊運輸
真係醒明係唔洗點讀都A

又冇去到你咁誇張
曾經我都以為努力，跳出舒適圈就可以過好生活，依家先發現做份自己開心既工，庸庸碌碌最好，成日睇d人計劃將來，又咩career path,5年要去到邊，10年要去到邊
搞到自己都好似要學呢d人咁，要同人保持競爭力，以前仲好on9咁評論邊d職業有前途

樓主仲諗住自己係配角.....

rich咪係超能力

講到咁好聽咪又係中二病，差在大個左都好唔番姐

咁講全世界都係平凡人啦，唔駛比較

2:55

無batman都要做羅賓呀

人生就係一個連續嘅constrained optimization過程。認清自己呢刻嘅constraints好重要。

其實係68樓洋台望落去都差唔多

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一桶金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

就係同有錢人打工

人地十幾歲中二病
你就快三張仲係中二病

膠post

竟然見到認真又正面嘅回覆
感動

都唔洗係宇宙望
係google map已經睇唔到自己
人真係太太太渺小啦

你想做英雄其實好易
黃之鋒都係Open U 畢業

把自己看得那麼高配角你都冇資格做呀

你唔好咁啦
咁樣label人哋樓主好唔返

你係燈神 好好利用自己既能力幫波台手足

其實係Carl Rogers d theory黎
現實社會係真係好多人有咁樣嘅情況
但只要願意搵人幫手/適當咁調節自己心態
都會可以走得返出黎成為一個更好嘅人

牙彪

其實諗真成件事都sad㗎
邊個唔想自己係主角 無奈每個人都係 慢慢大個慢慢接受自己永遠都一樣係平凡人

你係自己嘅主角，加油！

見到彪析就知咩事

你要唔平凡就唔好讀書啦，玩下運動，做下啲特別既野，成功左你咪係個方面既主角囉

潮文

西甲bill點會係平凡人

幾廿歲人仲有中二病
唔普通嫁啦

其實真係，識野少先覺得自己叻
識人少先覺得自己iq高
但樓主咁既圈子，真係識既人叻極有限
因為真正既精英根本未輪到佢識

再成功既人都係凡人
都係逃唔出生老病死呢個輪迴
只不過係生活富裕d姐
要成功首要條件就係接受到自己既平凡

賭波先係發達之道

急不及待想玩玩了

精英中有更精英嘅人，未見識過更叻嘅就自認自己係精英嘅人，就係最平凡嘅人

10年前都已經有

成日覺得自己好L勁肯定仆街
最近兩年覺得自己好廢 反而今年幾多機遇

你係嗰啲落街市連阿嬸都唔會叫你靚仔嘅人
成日幻想以為自己係粒星，但其實無人晒時間想理你，你係平凡嘅人，身邊嘅嘢都係平凡，身處地方亦係平凡。

明明係奴隸角色, 點解會覺得自己係主角

好似外國人咁，父母成日同個仔講you are unique, no one can replace you. 之後個仔出撚到社會心諗 屌 unique條毛

收皮啦
一睇你就知你係人中之龍
借財仔一鋪翻身好過啦

好好笑, 真心笑左
我就接受左啦, 你呢, 早D 接受會開心D

別驚訝，這是達克效應。

唔謙卑又唔自知，只能被恥笑

睇完剩係想起篇潮文急不及待要玩玩了

話自己平凡人咁高估自己呀

如果想唔平凡 就要做平常唔會做或做唔到既野
撇開本身身家、天生能力、人際機遇等不可抗力，我地唯一可以控制到既係自制力、自律

我覺得你不如先去確認自己做既trade
到底係時間不適合定個策略有問題 應該唔會任何時間都適合做trade

雖有鎡基 不如待時 有種子鋤頭唔代表就種到野

你不如要確認一下 有邊d時間係絕對唔適合做trade先 i.e. 你不斷連續輸既果一段時間

你絕對唔係一個平凡人
有邊個故仔嘅主角唔係你呢d社會嘅底層
好似郭靖，揚過，張無忌，韋小寶
有邊個唔係社會低層，死老竇老母
你差嘅就係一個奇遇
其實你父母係貴族武林高手大有錢佬只不過俾人陷害
然後你就會發現一本武林秘笈
3分鐘練成之後就手刃仇人為父母報仇
然後攞返你失去晒嘅嘢
成為一個人上人
不過你嚮往自由想回歸平淡
然後開開心心返去做麥記收銀

唔好放棄，信自己

入黎之前估樓主係DSE20尾30頭入三大之後發現人外有人
發現有D人係勁到你點都追唔上
所以覺得自己係平凡人
點知....
屌你老母平乜野凡人
呢啲叫廢人囉好冇CLS ON99

傻鳩閪

屌你老母精神病

現在發現強過死左都未發現

其實樓主都勁，打篇咁嘅野都有10 pages reply

咁嚴重，應該叫小二病

可能大家都有共鳴

咪玩啦ching，暫時黎睇你係配角都不如

你唔係配角 你直頭係on9
有時間順便去驗埋智商啦 分分鐘仲低過正常人

大陰蠋 一d緊張感都沒

樓主係形容緊而家嘅連登仔

葵花寶典？

唔講以為入咗修仙世界 點樣定義係平凡人？ 你有錢 做醫生律師都係平凡人姐 樓主直情係不凡 咁on9都係第一次見

我咪講過
現實中 你連巨鯨幫弟子都做唔到
做到有名既配角 人生好成功了

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

好似金庸咁
唔敢講武林第一得一個
但頂級高手都係得幾個咋
你以為絕頂高手好爽？ 佢地何嘗唔想金盤洗手，退隱江湖

你係咪on撚9架

新會員

我真心認為自己如果入左
金庸世界 例如倚天
根本連拜門入師做海沙派 人地都唔收我

不過我如果入左倚天個世界，梗係入明教，跟太祖打江山。立國時分封去四川/成都，到時山高皇帝遠，日日玩川妹
都on9，仲同你爭武林第一咩

諗起涼宮春日

咁又唔係嘅 冇人證明到宇宙真實存在 可能只係matrix
但係我知故我在就一定係真
所自己永遠係主角 不過可能係悲劇咁解

如果你生活開心便好了

就算做垃圾廢柴又何妨
利申： 不開心的廢柴

所以樓主仲係未撚訓醒
睇佢個款 可能要再過n年 先發現自己只係一篤屎

你唔係平凡人，你係低於正常水平既人

可唔可以分享下炒股點樣極端保守

咩令你覺得自己與眾不同？

與巨石相較缈小，與珠玉相較粗糙。
與巨石相較精緻，與珠玉相較堅碩。

睇到咸左
應該頒個諾貝爾和平獎俾你

茄喱啡的一生

個個都夢想成真咪世界大亂
搵岩個位就坐下啦

咩令佢覺得自己懷才不遇

做配角都可以有精彩人生架
點解一定要做主角？
係自己能力範圍入面有冇做到最好？

很想玩玩

配角? 會唔會高估左你自己
你係買飯盒果條友咋

正常人中學已經知自己平凡人啦

樓主唔係平凡人咁簡單...
係蠢人...

中學入唔到band 1 已經要想清自己能力實力去到邊。英中band 1 我都唔敢揀HKU, 睇下收生statistic 知道自已去到咩level ,人要有自知

活在童話的世界很開心
請不要破壞別人完美的烏托邦世界

利申：活在地獄的*福地*既人

重考完咩u定都係no offer?
同埋唔好講咩平唔平凡先，其實你想點
你想做股神？發達？自己創業？

too long cant read but yes

如果online test都過唔到130可以慳返錢唔洗做

睇下係咩原因入唔到band1 啦
好似樓主咁自視過高 就冇得講

利申: 小學冇人讀書 入左band 2c中學 中3起發奮
最後dse 3科5** 入左中大

冇心*

配角都唔係，係用後襯托其他人既茄呢啡

無你存在，又點顯得讀band 1/大學/3大果d係叻仔，無你，最低工資唔會存在

小學有無做過IQ test? 我細個都覺得自己好醒目 直到見到醒目過我既大有人在 之後先開始將勤補拙 依家算係比上不足 比下有餘

富二代都可以喺垃圾啦，見識過一個美國回流，靠關係入jp, 依家開公司既富二代，predict 咩錯咩，無佢老豆佢死咗10 世，但係佢仲堅持緊，非常勵志

彪哥覺得波馬定股難捉d

我接受唔到自己一個平凡人，我明明係一個廢人

請問樓主點先為之唔平凡？撇除名利權成就

幾中意呢個回覆

樓主點會係平凡人呢
平凡人先唔會好似你咁on9

大佬彪

大家認真左

其實每個人都係咁
大家都係呢個社會嘅小齒輪
我覺得咁樣平平無奇幾好呀
你想出名咪做YouTuber 囉

仲要係無對白嘅NPC

頂多陣 好快習慣

咁點先係主角 冇錢過誠哥就係主角？

定係好似侵侵咁由生意佬做到總統

知慧

睇黎你唔只係一個平凡人⋯

極端保守就唔係炒啦下話

樓主話自知IQ非常高

但由中學開始所有現實經歷都話緊比你聽你只係一條廢柴

真心想問樓主係點樣自知IQ非常高法

佢以為自己高人一等姐
真係勁人既圈子/世界 佢邊高攀到吖
根本一開始已經比人淘汰左

我明樓主個諗法。因為我以前都係咁，無論考試/project 點失敗都同自己講自己仲有潛能，只係未用盡全力。其實自己係做到。只要俾多次機會，做好準備，實會成功。

更甚同自己講其他人話你唔得千奇咪信，因為只要自己信左，就真係會fail。

但係最近都開悟左，其實你話未盡全力，其實就係反映自己當刻能力就係得咁多。老實講你考試/炒股當下實會全副心機放哂落去㗎啦。所以未盡力一說唔成立。
你可以後悔點解唔早啲準備。但係冇得反搏當刻你能力就係得咁多。

我覺得你可以繼續保住個目標，但係都要落地反思下下一次再遇到類似情況可以點預先準備，提升自己嘅能力先。

你人生咁撚廢，點會平凡

樓主唔係平凡人
係below average喎

佩服佩服

樓主 其實依家知自己柒唔遲
得閒米進修下 睇多d戲
好似周星馳喜劇之王話
屎 你係一坨屎！

AL文商科太低分真係唔好發夢入到3大，理科猛車邊都會入到3大N展 HKU 6901 嘅

你係典型嗰啲淨係諗自己想要嘅結果但係冇努力嘅人，活係幻想。

香港實在有太多《自大的戇鳩》。

即係缺點即時變優點。

唔好FF太多。
傷身體。

唯一正能量回覆